小弟搬屋要出去租屋住一個月 想買一個月WIFI有冇計仔?

平時上下FB睇下YOUTUBE咁 自己張電話卡又唔係無限 想租一個月WIFI蛋 係咪好撚貴
有冇有經驗人士分享下

鴨記d sim卡檔係咪有一個月平sim卡用??